吉利：不排除與百度尋求合作

吉利（175）公佈，母企吉利控股與百度合作生產智能電動車，公司非上述合作的訂約方，亦無就上述合作與母企合作或提供融資。但不排除與百度尋求合作機會。